[食完屎]用咗屌米A1三個月

一向反支那機，本身都無用開。

三個月前主機G pro2副機 Zenfone max， G pro2終於打柴，啱啱屋企人乜鳩抽獎抽到部屌米A1，就攞住嚟用，等買部影相好啲嘅機。

點解港豬咁中意用支那屌米，試過用之後終於明白，千零蚊，有雙後鏡頭，android one，表現效能拍得中價機，無腦嘅港豬確係會覺得超值。

講返後門，我唔係乜嘢專家，唔識睇部電話有無連上北京，但呢部機奇怪咁用多好多流量就係事實。

用開5GB Plan，以前每個月只係用到3GB幾，絕少用到4GB，但用屌米呢三個月，頭半個月就用我4GB，後半個月就唔敢點用，都過6GB，最後嗰1GB喺減速情同差唔多我無用電話情況下，佢都流咗去。。。。。三個月個情況都係咁。

屋企住村屋，得網上爬8mb，所以一有人大量用數據，其他人用wifi上網都會變慢。我以前未用屌米，返到屋企自動sync Google photo同dropbox其他人會稍為變慢，但仲上到網。但換咗屌米第一日起，一連wifi，全屋所有都慢到上唔到網，但部屌米就上到，明顯霸晒所有頻寬。一熄屌米wifi，全屋又再正常。以為只係Google photo同Dropbox扯得太犀利，熄咗上傳再上wifi，全屋又再上唔網。幾日前買咗Zenfone 5，即時一切回復正常。請問屌米額外用多咁多data流量，用嚟做乜

其實以前都有類似情況，老母唔知喺邊度整部支那機返嚟(zuk)，又係扯乾屋企wifi，佢用低速無限plan，用部支那機話成日都斷線上唔到網，最後買咗部三叔大mon機俾佢，就無晒問題。

連號稱純android one嘅屌米A1都偷流量，支那機打手話支那機無後門？搵鬼信。

先此講明我係ifanboi

有冇先google 一下發生乜事

A1 無 mi cloud
而且我從未申請過account
而其他小米App全部強制停用晒

search過，幾乎都係一堆開箱文，一兩日嘅用後感。
最搞笑話有一篇用a1同iPhone 7plus比拼影相，仲話只係差少少，打手到不得了

啲流量用左係邊睇到架喎 cap張圖黎睇下先

你死啦
手機台好撚多屌米，屎為，鳩plus打死架

老老柒柒 唔係唔信你

但至少post張相睇下啲data去左邊呀

呢部仲要係android one 機，如果背後真係食你幾GB Data, google 都幾大鑊下

咬緊喇
拔咗咭，全部流量歸零
記得大量係去咗android作業系統，超過3gb
而家用Zenfone5用咗幾日，只係用咗幾mb，個差距好大。

是但貼D圖出黎先啦

GPS 關唔到的

拔咗咭全部歸零

我都試過用屌米機，真係狗也不屌
買番黎用頭幾日好順，
幾個月後，lag到hihu，
wifi接收力大減，gps又垃圾
就明白屌米=低階垃圾

你6月1號轉咗新機？

前幾個月呢？

6月4號轉機，熄機拔咭，開返就所有數據自動歸零

插返舊卡試下

唔出奇丫 不過最好搵清楚 多D具體證據 一黎屌死屌米打手 二黎比大家知道咩事

我都用緊A1 無你講的問題。
只係斷左4G會唔識連番，ON9 到震。仲有連某些WIFI會HANG機